「集思廣益」遇到恐子自焚撲埋黎應該點做？

有得走咪走，佢著左火點都走得慢過你

係地鐵好逼點算

大叫 等人用滅火筒救火

佢自焚衝黎 一腳踢鳩佢咪得囉

勇武

啱

咁踢左去其他人到點算

會唔會燒著埋隻鞋

你識踢人地唔識踢?

咁佢踢返返黎點算

功夫足球

做乜鳩

高登仔無人識水遁?

高你老母

佢係撚自焚, 係縱火

架車根本迫到無得郁....仲要係過緊海個位爆

利申:同一班車上面不過隔幾卡車,聞到燶味仲以為壞冷氣

停啦，唔好笑啊

唔係都係問下姐 做乜姐你